如果你地係我細佬，你地會點做？

話說，我細佬一直都係領袖生
係中學一直都係頭幾名。

突然幾個月前有一日，
佢話有個同學原本考得好普通中下遊來回，
突然考到第三第四名，
仲一直串串貢話自己想考第一
(唔係妒忌，我細佬真係feel到佢串)

然後有一日考試，
佢見到個同學檯度好似有cheatsheet，
佢話冇見到個同學真係睇cheatsheet出貓，
但都唔排除呢個可能，
但如果佢直接舉報，
老師最多叫佢收翻埋吹佢唔脹

佢突然想舉報話自己睇到呢位同學出貓
雖然冇真係見到，
但老師一定會信佢既，而且可能真係出貓呢？

佢最後做咩決定我唔講喇
但佢一直後悔到依家

我想問下
如果係各位絲打巴打，你地會點做？

Like = 舉報話親眼見到出貓
Dislike = 由得佢繼續串

去到英國第一堂就係解釋出貓嚴重性

試想像你睇既醫生護士、起樓既工程師係靠出貓黎取得學位

我諗咁樣足夠解答你細佬既疑難

匿名email

寫匿名信去校長度 如果無人理就去校董會

問題係你冇真係見到佢出貓

話懷疑有人出貓 叫佢地去查